香港堅尼系數越黎越高

簡稱堅系

source？

堅離地數就真

堅黎係數

係已發展國家地區入面 香港堅尼系數稱冠好多年啦

系你老母

比堅尼系數呢 應該好低？

尼你老母咩

堅離地數

成班on99咁
唔怪得無咩時事討論
d留言大部份都九唔撚搭八
又唔係好笑又一d意思都無

長期第一架啦

比堅尼系

樓主開post都係想要鳩屌撚入黎
尼你老母,系你老母
講完,此post議員

mk指數

耿笑

堅尼系數無計福利同稅
除左稅好少少
不過都係發展地區入面最高

成個post得一句起個標題就係堅尼系數愈來愈高
無資料無意見乜都無 樓豬連問一句“點睇？”都廢時
你想有咩精湛既討論

尼你老母 系你老母
反5p啦

系你老母
你都係想咁遮